{"friendlyName": "Triplegen Stage", "units": [{"evidence": "Nina Nedelykov, Pedro Moreira (eds.): Zur\u00fcck am Wannsee. Max Liebermanns Sommerhaus. Transit Buchverlag: Berlin 2003; ISBN\u00a03-88747-181-4 (in German)", "description": "The relation \"am\" holds between Zur\u00fcck and Wannsee", "statements": [["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/193561be-dff0-446c-8609-a1f062a243ac>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Statement>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/193561be-dff0-446c-8609-a1f062a243ac>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#subject>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/4d276cc3-a57f-4fc6-ab8d-4d8f18fe0308>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/193561be-dff0-446c-8609-a1f062a243ac>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#predicate>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/193561be-dff0-446c-8609-a1f062a243ac>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#object>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e076b908-8f61-4504-92d6-19116e93e35f>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/193561be-dff0-446c-8609-a1f062a243ac>", "<https://calvoritmo.com/tfm/ontogen/zeta/kindOfRelation>", "am"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/4d276cc3-a57f-4fc6-ab8d-4d8f18fe0308>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Zur\u00fcck"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e076b908-8f61-4504-92d6-19116e93e35f>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Wannsee"]]}, {"evidence": "Ingo Kr\u00fcger, Landh\u00e4user und Villen in Berlin & Potsdam - Nr. 3: Gro\u00dfer Wannsee, Colonie Alsen, Villa Liebermann. Delmenhorst: Aschenbeck & Holstein (2005) (in German)", "description": "The relation \"is in\" holds between Delmenhorst and German", "statements": [["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1c273c0c-aa8d-4b52-9951-6e61ca4bfad1>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Statement>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1c273c0c-aa8d-4b52-9951-6e61ca4bfad1>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#subject>", "<http://dbpedia.org/resource/Delmenhorst>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1c273c0c-aa8d-4b52-9951-6e61ca4bfad1>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#predicate>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1c273c0c-aa8d-4b52-9951-6e61ca4bfad1>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#object>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/9111c5a1-fbbf-4c06-ab41-4feffbb81fd7>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1c273c0c-aa8d-4b52-9951-6e61ca4bfad1>", "<https://calvoritmo.com/tfm/ontogen/zeta/kindOfRelation>", "is in"], ["<http://dbpedia.org/resource/Delmenhorst>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Delmenhorst"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/9111c5a1-fbbf-4c06-ab41-4feffbb81fd7>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "German"]]}, {"evidence": "Ingo Kr\u00fcger, Landh\u00e4user und Villen in Berlin & Potsdam - Nr. 3: Gro\u00dfer Wannsee, Colonie Alsen, Villa Liebermann. Delmenhorst: Aschenbeck & Holstein (2005) (in German)", "description": "The relation \"Villen in\" holds between Ingo Kr\u00fcger and Berlin", "statements": [["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f4ed612c-0bcb-42be-9733-6213096339ed>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Statement>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f4ed612c-0bcb-42be-9733-6213096339ed>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#subject>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5c758a8e-a963-40a5-8a3e-b5588cdd5b82>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f4ed612c-0bcb-42be-9733-6213096339ed>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#predicate>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f4ed612c-0bcb-42be-9733-6213096339ed>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#object>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/0535be37-1f86-4c3a-8463-c0b2a3b40f30>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f4ed612c-0bcb-42be-9733-6213096339ed>", "<https://calvoritmo.com/tfm/ontogen/zeta/kindOfRelation>", "Villen in"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5c758a8e-a963-40a5-8a3e-b5588cdd5b82>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Ingo Kr\u00fcger"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/0535be37-1f86-4c3a-8463-c0b2a3b40f30>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Berlin"]]}, {"evidence": "Ingo Kr\u00fcger, Landh\u00e4user und Villen in Berlin & Potsdam - Nr. 3: Gro\u00dfer Wannsee, Colonie Alsen, Villa Liebermann. Delmenhorst: Aschenbeck & Holstein (2005) (in German)", "description": "The relation \"is in\" holds between Delmenhorst and German", "statements": [["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/d35db8d1-68ac-47a2-b72f-0fffe08ac461>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Statement>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/d35db8d1-68ac-47a2-b72f-0fffe08ac461>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#subject>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/dfdd0c30-fd5f-415c-93a2-7ddac6e921b9>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/d35db8d1-68ac-47a2-b72f-0fffe08ac461>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#predicate>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/d35db8d1-68ac-47a2-b72f-0fffe08ac461>", "<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#object>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/9111c5a1-fbbf-4c06-ab41-4feffbb81fd7>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/d35db8d1-68ac-47a2-b72f-0fffe08ac461>", "<https://calvoritmo.com/tfm/ontogen/zeta/kindOfRelation>", "is in"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/dfdd0c30-fd5f-415c-93a2-7ddac6e921b9>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Delmenhorst"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/9111c5a1-fbbf-4c06-ab41-4feffbb81fd7>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "German"]]}]}