{"friendlyName": "Triplegen Stage", "units": [{"evidence": "Bonifaciu Florescu: Published books\nEtiam contra omnes (2 vols.), Bucharest, 1875\nUna suta de adev\u0115rur\u012d, Bucharest, 1875\nCursu facultativu de istoria moderna critica, Bucharest, 1875\nR\u0103pirea Bucovine\u012d (with Vasile Maniu), Bucharest, 1875\nQuelques vers au profit des bless\u00e9s, Bucharest, 1877\nMemento de istorie universal\u0103 sau Istoria \u00een tablour\u012d, Bucharest, 1883\nCurs metodic de limba franc\u012duz\u00e8sc\u0103, Bucharest, 1887\nSanguine (translated from Catulle Mend\u00e8s and followed by Sanguine rom\u00e2ne\u0219ti), Bucharest, 1889\nMorceaux choisis, XVII-e si\u00e8cle. Po\u00e9sie, Giurgiu, 1889\nCours de litt\u00e9rature fran\u00e7aise (2 vols.), Bucharest, 1890\nRitmur\u012d \u0219i rime, Bucharest, 1892\nStudi\u012d literare (2 vols.), Bucharest, 1892\u20131893\nAquarele \u0219i poezi\u012d \u00een proz\u0103, Bucharest, 1894\nDic\u021bionar franceso\u2013rom\u00e2n (6 vols.), Bucharest, 1894\nUnirea Rom\u00e2n\u0103 (with Theodor Assan and A. Dobrovici), Bucharest, 1894\nLa po\u00e9sie lyrique fran\u00e7aise du X-\u00e8me au XX-\u00e8me si\u00e8cle. I: Du X-\u00e8me au XIX-\u00e8me si\u00e8cle, Bucharest, 1895\n", "description": "Bonifaciu Florescu is related to the following Published: Etiam contra omnes, Una suta de adev\u0115rur\u012d, Cursu facultativu de istoria moderna critica, R\u0103pirea Bucovine\u012d, Quelques vers au profit des bless\u00e9s, Memento de istorie universal\u0103 sau Istoria \u00een tablour\u012d, Curs metodic de limba franc\u012duz\u00e8sc\u0103, Sanguine, Morceaux choisis, XVII-e si\u00e8cle. Po\u00e9sie, Cours de litt\u00e9rature fran\u00e7aise, Ritmur\u012d \u0219i rime, Studi\u012d literare, Aquarele \u0219i poezi\u012d \u00een proz\u0103, Dic\u021bionar franceso\u2013rom\u00e2n, Unirea Rom\u00e2n\u0103, La po\u00e9sie lyrique fran\u00e7aise du X-\u00e8me au XX-\u00e8me si\u00e8cle. I: Du X-\u00e8me au XIX-\u00e8me si\u00e8cle.", "statements": [["<http://dbpedia.org/resource/Bonifaciu%20Florescu>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Published>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Published of Bonifaciu Florescu"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7ca00428-49bc-4f26-a41e-5fd699a2a69c>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7ca00428-49bc-4f26-a41e-5fd699a2a69c>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Etiam contra omnes"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f7475542-0adf-49db-a7d0-738c0dcb3bbc>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f7475542-0adf-49db-a7d0-738c0dcb3bbc>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Una suta de adev\u0115rur\u012d"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b64b0026-7426-4a07-8c92-ef1df7240ac1>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b64b0026-7426-4a07-8c92-ef1df7240ac1>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Cursu facultativu de istoria moderna critica"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1da8b57e-eeae-4aac-8e31-4c1fbf736199>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1da8b57e-eeae-4aac-8e31-4c1fbf736199>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "R\u0103pirea Bucovine\u012d"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f995a5a1-f7c0-4951-a78c-6611aaf654d0>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f995a5a1-f7c0-4951-a78c-6611aaf654d0>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Quelques vers au profit des bless\u00e9s"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/10758641-2e88-42e8-91db-c3f31e7ae77c>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/10758641-2e88-42e8-91db-c3f31e7ae77c>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Memento de istorie universal\u0103 sau Istoria \u00een tablour\u012d"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/2930c06a-9ed1-43cc-be4d-fa2b9f8058ea>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/2930c06a-9ed1-43cc-be4d-fa2b9f8058ea>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Curs metodic de limba franc\u012duz\u00e8sc\u0103"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f14087e6-95ab-4390-ba72-e878f9f935ef>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f14087e6-95ab-4390-ba72-e878f9f935ef>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Sanguine"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/0854f32e-8fd7-4ddc-a457-f385e8057071>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/0854f32e-8fd7-4ddc-a457-f385e8057071>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Morceaux choisis, XVII-e si\u00e8cle. Po\u00e9sie"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b353b888-d4d7-4765-8a65-faa8ccbba210>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b353b888-d4d7-4765-8a65-faa8ccbba210>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Cours de litt\u00e9rature fran\u00e7aise"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/9bc71c94-d59a-4c2e-9837-43bc8f234dbc>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/9bc71c94-d59a-4c2e-9837-43bc8f234dbc>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Ritmur\u012d \u0219i rime"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7f4276af-4889-48b3-839c-630c40469ff1>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7f4276af-4889-48b3-839c-630c40469ff1>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Studi\u012d literare"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/ef6a2492-9a5f-43f8-8ec2-dae7e79fc276>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/ef6a2492-9a5f-43f8-8ec2-dae7e79fc276>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Aquarele \u0219i poezi\u012d \u00een proz\u0103"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/fadee8ee-09bb-44c9-aae1-8494f25288e1>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/fadee8ee-09bb-44c9-aae1-8494f25288e1>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Dic\u021bionar franceso\u2013rom\u00e2n"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/85c2f991-1a8a-467d-a47f-78b785eabd55>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/85c2f991-1a8a-467d-a47f-78b785eabd55>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Unirea Rom\u00e2n\u0103"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/45c9ebeb-0c73-45d9-aa28-401f46914dcd>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e10ab959-a8ce-4df0-ad08-896ca505fcc5>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e10ab959-a8ce-4df0-ad08-896ca505fcc5>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "La po\u00e9sie lyrique fran\u00e7aise du X-\u00e8me au XX-\u00e8me si\u00e8cle. I: Du X-\u00e8me au XIX-\u00e8me si\u00e8cle"]]}]}