{"friendlyName": "Triplegen Stage", "units": [{"evidence": "Renaud Capu\u00e7on: Discography\nFranz Schubert: Grand duo, Rondo brillant, Fantaisie. With J\u00e9r\u00f4me Ducros. CD Virgin Classics, 1999\n\u2019Le B\u0153uf sur le toit\u2019, French pieces for violin and orchestra by Saint-Sa\u00ebns, Massenet, Ravel, Berlioz, Milhaud. With the Deutsche Kammerphilharmonie, Bremen et Daniel Harding. Virgin Classics, 2001\nHenri Dutilleux: Concerto pour violon L\u2019arbre des songes. With the Orchestre Philharmonique de Radio France and Myung-Whun Chung. Virgin Classics, 2002\nMaurice Ravel\u00a0: Trio avec piano, Sonate pour violon et piano, Sonate pour violon et violoncelle, \u2018Sonate posthume\u2019. With Gautier Capu\u00e7on, Frank Braley. Virgin Classics, 2002\n\u2019Face \u00e0 face\u2019, Duos for violin and cello by Kod\u00e1ly, Schulhoff, Haendel, Tanguy\u2026. With Gautier Capu\u00e7on. Virgin Classics, 2003\nLudwig van Beethoven: Triple concerto for violin, cello and piano. With Martha Argerich, Mischa Maisky, Orchestra della Svizzera Italiana, Alexandre Rabinovitch. EMI Classics, 2004\nJohannes Brahms: The Trios for piano, violin and cello. With Gautier Capu\u00e7on, Nicholas Angelich. 2CD Virgin Classics, 2004\nFelix Mendelssohn: Concerto for violon n\u00b02, Schumann: Concerto for violin. AWith the Mahler Chamber Orchestra and Daniel Harding. Virgin Classics, 2004\nCamille Saint-Sa\u00ebns: The Carnival of the Animals, Septet, Fantaisie for violin et harp. With Emmanuel Pahud, Gautier Capu\u00e7on, Paul Meyer, Esther Hoppe, Michel Dalberto, Frank Braley, B\u00e9atrice Muthelet, David Guerrier, Janne Saksala, Florent Jodelet, Marie-Pierre Langlamet. Virgin Classics, 2004\nFranz Schubert: Quintet for piano and strings The Trout, Variations on \u2018Trockne Blumen\u2019. With Gautier Capu\u00e7on, G\u00e9rard Causs\u00e9, Alo\u00efs Posch, Frank Braley. CD Virgin Classics, 2004\nJohannes Brahms\u00a0: The Sonatas for violin and piano, Scherzo from the Sonata FAE. With Nicholas Angelich. Virgin Classics, 2005\n\u2019Inventions\u2019, Duos for violin and cello by Bach, Eisler, Karol Beffa, Bart\u00f3k, Klein, Kreisle... With Gautier Capu\u00e7on. Virgin Classics, 2006\nJohannes Brahms: Double concerto for violin and cello, Quintet for clarinet and strings. With Gautier Capu\u00e7on, Gustav Mahler Youth Orchestra and Myung-Whun Chung, Paul Meyer, Capu\u00e7on Quartet. Virgin Classics, 2007\nFranz Schubert\u00a0: Trios for piano, violin and cello, Sonatensatz, Notturno. With Gautier Capu\u00e7on, Frank Braley. 2CD Virgin Classics, 2007\nJohannes Brahms: Quartet for piano and strings. With Gautier Capu\u00e7on, G\u00e9rard Causs\u00e9, Nicholas Angelich. 2CD Virgin Classics, 2008\n\u2019Capricio\u2019, 21 virtuoso pieces for violin. With J\u00e9r\u00f4me Ducros. Virgin Classics, 2008\nLudwig van Beethoven and Erich Korngold: Concertos for violin. With l\u2019Orchestre Philharmonique de Rotterdam and Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin. Virgin Classics, 2009\nWolfgang Amadeus Mozart: Concertos for violon 1 and 3, Symphonie concertante. With Antoine Tamestit, Scottish Chamber Orchestra and Louis Langr\u00e9e. Virgin Classics, 2009\nLudwig van Beethoven: Sonatas for violin and piano. With Frank Braley. 3CD Virgin Classics, 2011\nGabriel Faur\u00e9: Chamber music for instruments with strings and piano. With Gautier Capu\u00e7on, G\u00e9rard Causs\u00e9, Quatuor Eb\u00e8ne, Nicholas Angelich, Michel Dalberto. 5CD Virgin Classics, 2011\nJohannes Brahms and Alban Berg: Concertos for violin. With the Vienna Philharmonic and Daniel Harding. CD Virgin Classics, 2012\nCamille Saint-Sa\u00ebns, Violin Concerto n\u00b03, Renaud Capu\u00e7on, violin, Orchestre Philharmonique de Radio France, conductor Lionel Bringuier. CD Erato 2013\nKarol Beffa: Le Roi qui n'aimait pas la musique. With Edgar Moreau, Paul Meyer and Karol Beffa. Book-CD Galliamrd jeunesse, 2017\n", "description": "Renaud Capu\u00e7on is related to the following Discography: Franz Schubert, \u2019Le B\u0153uf sur le toit\u2019, French pieces for violin and orchestra by Saint-Sa\u00ebns, Massenet, Ravel, Berlioz, Milhaud, Henri Dutilleux, Maurice Ravel, \u2019Face \u00e0 face\u2019, Duos for violin and cello by Kod\u00e1ly, Schulhoff, Haendel, Tanguy\u2026, Ludwig van Beethoven, Johannes Brahms, Concerto for violon n\u00b02, Camille Saint-Sa\u00ebns, Franz Schubert, The Sonatas for violin and piano, Scherzo from the Sonata FAE, \u2019Inventions\u2019, Duos for violin and cello by Bach, Eisler, Karol Beffa, Bart\u00f3k, Klein, Kreisle..., Double concerto for violin and cello, Quintet for clarinet and strings, Franz Schubert, Quartet for piano and strings, \u2019Capricio\u2019, 21 virtuoso pieces for violin, Ludwig van Beethoven, Wolfgang Amadeus Mozart, Sonatas for violin and piano, Gabriel Faur\u00e9, Alban Berg, Violin Concerto n\u00b03, Le Roi qui n'aimait pas la musique.", "statements": [["<http://dbpedia.org/resource/Renaud%20Capu%C3%A7on>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Discography>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Discography of Renaud Capu\u00e7on"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Franz Schubert"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/ae319b58-45b9-4eb2-aad2-983404eae96b>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/ae319b58-45b9-4eb2-aad2-983404eae96b>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "\u2019Le B\u0153uf sur le toit\u2019, French pieces for violin and orchestra by Saint-Sa\u00ebns, Massenet, Ravel, Berlioz, Milhaud"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Henri_Dutilleux>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Henri_Dutilleux>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Henri Dutilleux"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Maurice_Ravel>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Maurice_Ravel>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Maurice Ravel"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/88084bde-b52a-438e-ab17-de7c8692c11b>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/88084bde-b52a-438e-ab17-de7c8692c11b>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "\u2019Face \u00e0 face\u2019, Duos for violin and cello by Kod\u00e1ly, Schulhoff, Haendel, Tanguy\u2026"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Ludwig van Beethoven"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Johannes_Brahms>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Johannes_Brahms>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Johannes Brahms"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/79921029-74ff-4f0e-8936-f180eb1e335b>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/79921029-74ff-4f0e-8936-f180eb1e335b>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Concerto for violon n\u00b02"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Camille_Saint-Sa\u00ebns>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Camille_Saint-Sa\u00ebns>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Camille Saint-Sa\u00ebns"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Franz Schubert"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/134de313-fe04-462d-84b2-64b125262789>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/134de313-fe04-462d-84b2-64b125262789>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "The Sonatas for violin and piano, Scherzo from the Sonata FAE"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/685399d7-f6b5-48f2-9978-6f59ea6c7abc>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/685399d7-f6b5-48f2-9978-6f59ea6c7abc>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "\u2019Inventions\u2019, Duos for violin and cello by Bach, Eisler, Karol Beffa, Bart\u00f3k, Klein, Kreisle..."], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/469c38de-cb55-4c8c-8720-52eee007cb15>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/469c38de-cb55-4c8c-8720-52eee007cb15>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Double concerto for violin and cello, Quintet for clarinet and strings"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Franz Schubert"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/c7517269-e42b-4396-9515-d21148170161>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/c7517269-e42b-4396-9515-d21148170161>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Quartet for piano and strings"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/edc39a1e-b186-480e-8813-ea862af80214>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/edc39a1e-b186-480e-8813-ea862af80214>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "\u2019Capricio\u2019, 21 virtuoso pieces for violin"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Ludwig van Beethoven"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Wolfgang_Amadeus_Mozart>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Wolfgang_Amadeus_Mozart>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Wolfgang Amadeus Mozart"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f19d3175-598a-4f51-9d23-edaa12457827>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f19d3175-598a-4f51-9d23-edaa12457827>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Sonatas for violin and piano"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Faur\u00e9>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Faur\u00e9>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Gabriel Faur\u00e9"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Alban_Berg>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Alban_Berg>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Alban Berg"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Violin_Concerto_No._3_(Saint-Sa\u00ebns)>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Violin_Concerto_No._3_(Saint-Sa\u00ebns)>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Violin Concerto n\u00b03"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/5557bdbc-ef20-426b-a87e-db6ae537d8a5>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/c5efdaf4-9afa-426b-b7b7-3af95e5b49b4>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/c5efdaf4-9afa-426b-b7b7-3af95e5b49b4>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Le Roi qui n'aimait pas la musique"]]}]}