{"friendlyName": "Triplegen Stage", "units": [{"evidence": "Patria Institute: Authorities\nHonorary President: Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner\nPresident: Oscar Parrilli\nVice president: Jorge Ferraresi\nSecretary: Teresa Sellar\u00e9s\nTreasurer: Adriana Fontana\n", "description": "Patria Institute is related to the following Authorities: Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, Oscar Parrilli, Jorge Ferraresi, Teresa Sellar\u00e9s, Adriana.", "statements": [["<http://dbpedia.org/resource/Patria%20Institute>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/66996163-4ad4-45c3-bae2-394975d44820>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Authorities>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/66996163-4ad4-45c3-bae2-394975d44820>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/66996163-4ad4-45c3-bae2-394975d44820>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Authorities of Patria Institute"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/66996163-4ad4-45c3-bae2-394975d44820>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Cristina_Fern\u00e1ndez_de_Kirchner>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Cristina_Fern\u00e1ndez_de_Kirchner>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/66996163-4ad4-45c3-bae2-394975d44820>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Oscar_Parrilli>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Oscar_Parrilli>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Oscar Parrilli"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/66996163-4ad4-45c3-bae2-394975d44820>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Jorge_Ferraresi>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Jorge_Ferraresi>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Jorge Ferraresi"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/66996163-4ad4-45c3-bae2-394975d44820>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f331aee6-5ff3-4a11-a24c-e1bc9ef9f9d7>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f331aee6-5ff3-4a11-a24c-e1bc9ef9f9d7>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Teresa Sellar\u00e9s"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/66996163-4ad4-45c3-bae2-394975d44820>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Adriana_La_Cerva>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Adriana_La_Cerva>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Adriana"]]}]}