{"friendlyName": "Triplegen Stage", "units": [{"evidence": "Antoine R\u00e9dier: Bibliography\nRedier, Antoine (1916). M\u00e9ditations dans la tranch\u00e9e. Payot et Cie. Retrieved 2013-06-26. (Essay)\nRedier, Antoine (1917). Pierrette. Payot. Retrieved 2013-06-26. (novel)\nRedier, Antoine (1918). Le Mariage de Lison, \u00e0 l'usage des combattants et des jeunes filles sans dot. Payot. Retrieved 2013-06-26. (novel)\nRedier, Antoine; Weygand, Maxime (1919). Le capitaine: Dialogue sur le commandement. I.A.C. Retrieved 2013-06-26. (essays)\nRedier, Antoine (1920). L\u00e9one: roman. Payot. Retrieved 2013-06-26. (novel)\nRedier, Antoine (1922). La Charit\u00e9 f\u00e9minine pendant la guerre: Genevi\u00e8ve Hennet de Goutel. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1923). La Guerre des femmes: histoire de Louise de Bettignies et de des compagnes. Editions de la vraie france. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1925). Comme disait Monsieur de Tocqueville ... Perrin. Retrieved 2013-06-26. (Essay)\nRedier, Antoine (1923). Les Nouveaux patriarches, discours prononc\u00e9 au 4e Congr\u00e8s de la natalit\u00e9 \u00e0 Tours, le 21 septembre 1922. \u00c9ditions de 'la Revue fran\u00e7aise. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1926). Louise de Bettignies: h\u00e9ro\u00efne de guerre. \u00c9ditions Spes. Retrieved 2013-06-26. (biography)\nRedier, Antoine (1926). The story of Louise de Bettignies. Hutchinson. Retrieved 2013-06-26. (biography)\nRedier, Antoine (1927). La vraie vie de Saint Vincent de Paul. Bernard Grasset. Retrieved 2013-06-26. (biography)\nRedier, Antoine (1927). Mes gar\u00e7ons et vos filles: discussion sur l'\u00e9ducation. Grasset. Retrieved 2013-06-26. (essay))\nRedier, Antoine (1928). Antigone. Retrieved 2013-06-26. (novel)\nRedier, Antoine (1930). Zita: princesse de la Paix: L'histoire de Zita de Bourbon Parme. Alexis Redier. Retrieved 2013-06-26. (biography)\nRedier, Antoine (1932). Ce qu'on appelle le monde: essai sur les m\u0153urs du temps pr\u00e9sent. La Revue fran\u00e7aise. Retrieved 2013-06-26. (essay)\nRabourdin, Elie; Redier, Antoine (1932). Marchand de sable. Alexis Redier. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1933). L'\u00e9v\u00eaques des anthropophages. A. Redier. Retrieved 2013-06-26. (biography)\nRedier, Antoine (1934). La trag\u00e9die du Danube: Schoenbrunn ou Potsdam. Librairie de la Revue fran\u00e7aise. Retrieved 2013-06-26. (essay)\nRedier, Antoine (1935). L'Angoisse des filles. Plon. Retrieved 2013-06-26. (novel)\nRedier, Antoine (1935). H\u00e9l\u00e8ne Boucher, jeune fille fran\u00e7aise: pr\u00e9face du g\u00e9n\u00e9ral Victor Denain, ministre de l'Air. E. Flammarion. Retrieved 2013-06-26. (biography)\nRedier, Antoine (1936). Gar\u00e7ons d'aujourd'hui. Les Radios. E. Flammarion. Retrieved 2013-06-26.\nGaillard, Jean; Redier, Antoine (1936). Pour comprendre les autres. Paillard. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1937). Les Allemands dans nos maisons. Cartier (Impr. commerciale). Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine; H\u00e9nocque, G. (1940). Les aum\u00f4niers militaires fran\u00e7ais, 496-1939: Les pr\u00eatres chez les soldats depuis Tolbiac. E. Flammarion. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1940). Les cadets de Saumur. E. Vitte. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine; Saussine, Bertrand de (1942). Un Marin de L\u00e9gende, Bertrand de Saussine. Emmanuel Vitte. Retrieved 2013-06-26.\nVenel, Henri de; Redier, Antoine (1942). La France renaissante. Au Pigeonnier. Retrieved 2013-06-26.\nCamus-Marzin, Louise; Redier, Antoine (1948). Marie l'Huillier de Villeneuve: fondatrice des filles de la Croix (1597-1650). Ed. Xavier Mappus. Retrieved 2013-06-26.\nBoca, Robert; Redier, Antoine (1949). Les Vall\u00e9e, leurs enfants, leurs alli\u00e9s: 1914-1919, 1939-1945. Documentation recueillie par Robert Boca,... Pr\u00e9face d'Antoine Redier. Ch\u00e2telaudren. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1950). Les Beaux jours reviendront. \u00c9ditions Alsatia (Impr. Alsatia). Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1950). Jeanne de France. X. Mappus. Retrieved 2013-06-26.\nRedier, Antoine (1954). Debout les vivants!: Nos morts d'Indochine et de Cor\u00e9e vous parlent. Nouvelles Editions Latines. p.\u00a04. ISBN\u00a0978-2-7233-1044-4. Retrieved 2013-06-26.\n", "description": "Antoine R\u00e9dier is related to the following Bibliography: M\u00e9ditations dans la tranch\u00e9e, Pierrette, Le Mariage de Lison, \u00e0 l'usage des combattants et des jeunes filles sans dot, Weygand, Maxime, L\u00e9one: roman, La Charit\u00e9 f\u00e9minine pendant la guerre: Genevi\u00e8ve Hennet de Goutel, La Guerre des femmes: histoire de Louise de Bettignies et de des compagnes, Comme disait Monsieur de Tocqueville ..., Les Nouveaux patriarches, discours prononc\u00e9 au 4e Congr\u00e8s de la natalit\u00e9 \u00e0 Tours, le 21 septembre 1922, Louise de Bettignies: h\u00e9ro\u00efne de guerre, The story of Louise de Bettignies, La vraie vie de Saint Vincent de Paul, Mes gar\u00e7ons et vos filles: discussion sur l'\u00e9ducation, Antigone, Zita: princesse de la Paix: L'histoire de Zita de Bourbon Parme, Ce qu'on appelle le monde: essai sur les m\u0153urs du temps pr\u00e9sent, Marchand de sable, L'\u00e9v\u00eaques des anthropophages, La trag\u00e9die du Danube: Schoenbrunn ou Potsdam, L'Angoisse des filles, H\u00e9l\u00e8ne Boucher, jeune fille fran\u00e7aise: pr\u00e9face du g\u00e9n\u00e9ral Victor Denain, ministre de l'Air, Gar\u00e7ons d'aujourd'hui. Les Radios, Pour comprendre les autres, Les Allemands dans nos maisons, Les aum\u00f4niers militaires fran\u00e7ais, 496-1939: Les pr\u00eatres chez les soldats depuis Tolbiac, Les cadets de Saumur, Un Marin de L\u00e9gende, Bertrand de Saussine, La France renaissante, Marie l'Huillier de Villeneuve: fondatrice des filles de la Croix (1597-1650), Les Vall\u00e9e, leurs enfants, leurs alli\u00e9s: 1914-1919, 1939-1945. Documentation recueillie par Robert Boca,... Pr\u00e9face d'Antoine Redier, Les Beaux jours reviendront, Jeanne de France, Debout les vivants!: Nos morts d'Indochine et de Cor\u00e9e vous parlent.", "statements": [["<http://dbpedia.org/resource/Antoine%20R%C3%A9dier>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Bibliography>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Bibliography of Antoine R\u00e9dier"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/527ffcb9-8039-427a-870e-e70e66709c6e>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/527ffcb9-8039-427a-870e-e70e66709c6e>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "M\u00e9ditations dans la tranch\u00e9e"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/8c99e135-33eb-4e52-8b66-292f05a09f41>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/8c99e135-33eb-4e52-8b66-292f05a09f41>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Pierrette"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/47026844-d7d1-407b-bba2-1ec5f558cc12>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/47026844-d7d1-407b-bba2-1ec5f558cc12>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Le Mariage de Lison, \u00e0 l'usage des combattants et des jeunes filles sans dot"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Maxime_Weygand>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Maxime_Weygand>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Weygand, Maxime"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/964a3058-ccd8-426a-b62d-d1bf52d3f3e3>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/964a3058-ccd8-426a-b62d-d1bf52d3f3e3>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "L\u00e9one: roman"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7fdba6da-82a1-4c83-81b4-de6ad951fd85>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7fdba6da-82a1-4c83-81b4-de6ad951fd85>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "La Charit\u00e9 f\u00e9minine pendant la guerre: Genevi\u00e8ve Hennet de Goutel"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/8e2e5ffd-71bd-49cc-b39e-d4ce647e602a>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/8e2e5ffd-71bd-49cc-b39e-d4ce647e602a>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "La Guerre des femmes: histoire de Louise de Bettignies et de des compagnes"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b901b9e5-b499-41a4-86fa-340ef83e1cb4>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b901b9e5-b499-41a4-86fa-340ef83e1cb4>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Comme disait Monsieur de Tocqueville ..."], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f4486c05-0167-4c22-95c9-b831c7960b41>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f4486c05-0167-4c22-95c9-b831c7960b41>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Les Nouveaux patriarches, discours prononc\u00e9 au 4e Congr\u00e8s de la natalit\u00e9 \u00e0 Tours, le 21 septembre 1922"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e2e15110-a809-4db8-abf3-2cd084650ad6>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e2e15110-a809-4db8-abf3-2cd084650ad6>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Louise de Bettignies: h\u00e9ro\u00efne de guerre"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a81122a4-3b4b-47f5-a7fc-8e22f0def325>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a81122a4-3b4b-47f5-a7fc-8e22f0def325>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "The story of Louise de Bettignies"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e1c78191-abf9-4ff3-8057-f71d88da5d48>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e1c78191-abf9-4ff3-8057-f71d88da5d48>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "La vraie vie de Saint Vincent de Paul"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/40b8b108-75ca-4fd9-9449-898ac2bfd363>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/40b8b108-75ca-4fd9-9449-898ac2bfd363>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Mes gar\u00e7ons et vos filles: discussion sur l'\u00e9ducation"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/6cbe843a-0202-4f04-b645-61f0ca9d34ad>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/6cbe843a-0202-4f04-b645-61f0ca9d34ad>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Antigone"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1e07b0f0-13a6-48ce-b62d-f864257b2ee6>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1e07b0f0-13a6-48ce-b62d-f864257b2ee6>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Zita: princesse de la Paix: L'histoire de Zita de Bourbon Parme"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/86cd9fd3-a47f-47b2-87df-77bbd924701b>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/86cd9fd3-a47f-47b2-87df-77bbd924701b>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Ce qu'on appelle le monde: essai sur les m\u0153urs du temps pr\u00e9sent"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/cdf99d71-e92b-4792-ac2a-5a922ff3a45d>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/cdf99d71-e92b-4792-ac2a-5a922ff3a45d>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Marchand de sable"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7fc87fd4-ed05-4556-9243-4fae23694d9b>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7fc87fd4-ed05-4556-9243-4fae23694d9b>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "L'\u00e9v\u00eaques des anthropophages"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1fc8bed1-f3ca-4bb0-be48-e526401c8815>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1fc8bed1-f3ca-4bb0-be48-e526401c8815>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "La trag\u00e9die du Danube: Schoenbrunn ou Potsdam"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/655cae5f-1889-46a6-a115-558a07c598c5>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/655cae5f-1889-46a6-a115-558a07c598c5>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "L'Angoisse des filles"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/4fa5902b-50bb-4918-baf6-0c996ea4c6ab>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/4fa5902b-50bb-4918-baf6-0c996ea4c6ab>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "H\u00e9l\u00e8ne Boucher, jeune fille fran\u00e7aise: pr\u00e9face du g\u00e9n\u00e9ral Victor Denain, ministre de l'Air"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/943689c8-e4d5-4a13-b8b4-5da9ff4de073>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/943689c8-e4d5-4a13-b8b4-5da9ff4de073>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Gar\u00e7ons d'aujourd'hui. Les Radios"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/c7e24b98-4f6f-4ae1-979a-a4ea2c431e15>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/c7e24b98-4f6f-4ae1-979a-a4ea2c431e15>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Pour comprendre les autres"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e637571b-dfc2-48fb-bc27-876994443d10>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e637571b-dfc2-48fb-bc27-876994443d10>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Les Allemands dans nos maisons"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/42ff3400-7ff3-4942-a9fa-b582dc9828c4>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/42ff3400-7ff3-4942-a9fa-b582dc9828c4>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Les aum\u00f4niers militaires fran\u00e7ais, 496-1939: Les pr\u00eatres chez les soldats depuis Tolbiac"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/fda0f3ea-f37c-4431-8be9-526a72b34d5a>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/fda0f3ea-f37c-4431-8be9-526a72b34d5a>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Les cadets de Saumur"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e772e455-427b-4088-8f5d-66fea6c39c61>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e772e455-427b-4088-8f5d-66fea6c39c61>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Un Marin de L\u00e9gende, Bertrand de Saussine"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/bce77f7b-5ecb-42a7-9143-8dfd63ab954a>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/bce77f7b-5ecb-42a7-9143-8dfd63ab954a>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "La France renaissante"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/396ea3e1-38d2-438d-92ba-c4260724efa2>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/396ea3e1-38d2-438d-92ba-c4260724efa2>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Marie l'Huillier de Villeneuve: fondatrice des filles de la Croix (1597-1650)"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7a28f9da-5cdf-463d-90bf-10135c3d5d73>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/7a28f9da-5cdf-463d-90bf-10135c3d5d73>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Les Vall\u00e9e, leurs enfants, leurs alli\u00e9s: 1914-1919, 1939-1945. Documentation recueillie par Robert Boca,... Pr\u00e9face d'Antoine Redier"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1e508038-d42c-4bf2-9f96-ac26234971ba>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1e508038-d42c-4bf2-9f96-ac26234971ba>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Les Beaux jours reviendront"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/9d4ba7e2-42ae-4644-a795-621aadc0b6d5>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/9d4ba7e2-42ae-4644-a795-621aadc0b6d5>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Jeanne de France"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4eb7059-37dc-43d5-bf3b-c5fe76ab2b7f>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1815c8b2-4a01-413d-9621-acb79e6ad599>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/1815c8b2-4a01-413d-9621-acb79e6ad599>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Debout les vivants!: Nos morts d'Indochine et de Cor\u00e9e vous parlent"]]}, {"evidence": "Antoine R\u00e9dier: Sources\nBerman, Sheri (2006). The Primacy of Politics: Social Democracy and the Making of Europe's Twentieth Century (PDF). Cambridge University Press. ISBN\u00a0978-0-511-24231-1. Retrieved 2013-06-26.\nDouglas, Allen (1992). From Fascism to Libertarian Communism: Georges Valois Against the Third Republic. University of California Press. p.\u00a0101. ISBN\u00a0978-0-520-91209-0. Retrieved 2013-06-26.\n\u0160\u1e6dernhel, Zeev (1996). Neither Right Nor Left: Fascist Ideology in France. Princeton University Press. p.\u00a0103. ISBN\u00a0978-0-691-00629-1. Retrieved 2013-06-26.\nStromberg Childers, Kristen (2003-01-01). Fathers, Families, and the State in France, 1914-1945. Cornell University Press. p.\u00a0208. ISBN\u00a0978-0-8014-4122-6. Retrieved 2013-06-26.\nTallett, Frank (1996-07-01). Catholicism in Britain & France Since 1789. Continuum. ISBN\u00a0978-0-8264-4136-2. Retrieved 2013-06-26.\nTr\u00e9visi, Marion; Nivet, Philippe (2010). Les femmes et la guerre de l'antiquit\u00e9 \u00e0 1918: actes du colloque d'Amiens, 15-16 novembre 2007. Economica. ISBN\u00a0978-2-7178-5951-5. Retrieved 2013-06-26.\n", "description": "Antoine R\u00e9dier is related to the following Sources: Berman, Sheri, From Fascism to Libertarian Communism: Georges Valois Against the Third Republic, Neither Right Nor Left: Fascist Ideology in France, Fathers, Families, and the State in France, 1914-1945, Catholicism in Britain & France Since 1789, Les femmes et la guerre de l'antiquit\u00e9 \u00e0 1918: actes du colloque d'Amiens, 15-16 novembre 2007.", "statements": [["<http://dbpedia.org/resource/Antoine%20R%C3%A9dier>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Sources>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Sources of Antoine R\u00e9dier"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Sheri_Berman>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Sheri_Berman>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Berman, Sheri"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/3a6d7272-e745-4856-bd06-6b6c591aba14>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/3a6d7272-e745-4856-bd06-6b6c591aba14>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "From Fascism to Libertarian Communism: Georges Valois Against the Third Republic"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/db651cfc-6980-497f-9c78-03c0eae4b74d>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/db651cfc-6980-497f-9c78-03c0eae4b74d>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Neither Right Nor Left: Fascist Ideology in France"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/3fad6dc3-3928-4cb4-a67a-29d7473a54c3>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/3fad6dc3-3928-4cb4-a67a-29d7473a54c3>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Fathers, Families, and the State in France, 1914-1945"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e1ec3d52-614c-4de1-9063-6b7c0c3aa2e3>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e1ec3d52-614c-4de1-9063-6b7c0c3aa2e3>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Catholicism in Britain & France Since 1789"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/a684367a-98d3-46f9-8571-175c1ffc9072>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/0c206401-676d-4cf9-bc09-8841848444e5>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/0c206401-676d-4cf9-bc09-8841848444e5>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Les femmes et la guerre de l'antiquit\u00e9 \u00e0 1918: actes du colloque d'Amiens, 15-16 novembre 2007"]]}]}