{"friendlyName": "Triplegen Stage", "units": [{"evidence": "Emil Bellu\u0161: Buildings\nNational House, Bansk\u00e1 Bystrica (1925)\nFlour Mill, Trnava (1936)\nSlovak National Bank, Bratislava (1938)\nTrnava Water-Works (1946)\n", "description": "Emil Bellu\u0161 is related to the following Buildings: Bansk\u00e1 Bystrica, Trnava, Bratislava, Trnava.", "statements": [["<http://dbpedia.org/resource/Emil%20Bellu%C5%A1>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e9867a53-9606-4324-a850-b29c61d6a962>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Buildings>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e9867a53-9606-4324-a850-b29c61d6a962>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e9867a53-9606-4324-a850-b29c61d6a962>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Buildings of Emil Bellu\u0161"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e9867a53-9606-4324-a850-b29c61d6a962>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Bansk\u00e1_Bystrica>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Bansk\u00e1_Bystrica>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Bansk\u00e1 Bystrica"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e9867a53-9606-4324-a850-b29c61d6a962>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Trnava>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Trnava>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Trnava"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e9867a53-9606-4324-a850-b29c61d6a962>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Bratislava>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Bratislava>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Bratislava"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e9867a53-9606-4324-a850-b29c61d6a962>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<http://dbpedia.org/resource/Trnava>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Trnava>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Trnava"]]}, {"evidence": "Emil Bellu\u0161: Works on Bellu\u0161\nMartin Kus\u00fd, Emil Bellu\u0161. Bratislava: Tatran, 1984.\nEmil Bellu\u0161: Architektonick\u00e9 dielo, exhibition catalogue. Bratislava: Slovak National Gallery, 1989.\nArchitekt Emil Bellu\u0161, region\u00e1lna moderna, exhibition catalogue. Bratislava: Spolok architektov Slovenska (Slovak Architects Society), 1992.\n", "description": "Emil Bellu\u0161 is related to the following Works: Emil Bellu\u0161, Emil Bellu\u0161: Architektonick\u00e9 dielo, Architekt Emil Bellu\u0161, region\u00e1lna moderna.", "statements": [["<http://dbpedia.org/resource/Emil%20Bellu%C5%A1>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#related>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e3bff399-803f-4100-ba61-c17788f1a1b9>"], ["<http://dbpedia.org/resource/Works>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e3bff399-803f-4100-ba61-c17788f1a1b9>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e3bff399-803f-4100-ba61-c17788f1a1b9>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Works of Emil Bellu\u0161"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e3bff399-803f-4100-ba61-c17788f1a1b9>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f23e906f-1417-412e-acd5-ce9d90374666>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/f23e906f-1417-412e-acd5-ce9d90374666>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Emil Bellu\u0161"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e3bff399-803f-4100-ba61-c17788f1a1b9>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/bda861c0-b33d-4ae0-bbe8-773dcfb451c5>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/bda861c0-b33d-4ae0-bbe8-773dcfb451c5>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Emil Bellu\u0161: Architektonick\u00e9 dielo"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/e3bff399-803f-4100-ba61-c17788f1a1b9>", "<http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower>", "<https://calvoritmo.com/tfm/entity/cda84cc6-dfcb-4334-8811-7f78f01d57d4>"], ["<https://calvoritmo.com/tfm/entity/cda84cc6-dfcb-4334-8811-7f78f01d57d4>", "<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label>", "Architekt Emil Bellu\u0161, region\u00e1lna moderna"]]}]}