{"friendlyName": "Fetch Stage - Nerd", "mainSection": {"title": "Renaud Capu\u00e7on", "sectionItems": [{"text": "Renaud Capu\u00e7on (born 27 January 1976) is a French classical violinist.\nSince late 2016 he has been teaching at the Royal Northern College of Music.", "annotations": [{"surface": "Renaud Capu\u00e7on", "start": 0, "end": 14, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/50b927e3-ce7a-44ac-95ff-62d535a183f6", "source": "b"}, {"surface": "violinist", "start": 60, "end": 69, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "a"}, {"surface": "Royal Northern College of Music", "start": 115, "end": 146, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Royal_Northern_College_of_Music", "source": "a"}, {"surface": "Renaud Capu\u00e7on", "start": 0, "end": 14, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Renaud_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "French", "start": 43, "end": 49, "uri": "http://dbpedia.org/resource/France", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "classical", "start": 50, "end": 59, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Classical_music", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "27 January 1976", "start": 21, "end": 36, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/f5734e2d-7da2-4db5-a796-7bd4f7ee100c", "source": "spacy"}, {"surface": "French", "start": 43, "end": 49, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/30780ff5-134a-468f-ad00-c8d78927fb45", "source": "spacy"}, {"surface": "late 2016", "start": 77, "end": 86, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/f37a1f1d-9b5e-4cd9-b107-57d897d3750d", "source": "spacy"}, {"surface": "the Royal Northern College of Music", "start": 111, "end": 146, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a966c757-b62c-47dd-9402-3108e7ac9a7c", "source": "spacy"}]}], "subsections": [{"title": "Discography", "sectionItems": [[{"text": "Franz Schubert: Grand duo, Rondo brillant, Fantaisie. With J\u00e9r\u00f4me Ducros. CD Virgin Classics, 1999", "annotations": [{"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert", "source": "a"}, {"surface": "Grand duo, Rondo brillant, Fantaisie", "start": 16, "end": 52, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/1ceb520b-d5f5-4f8a-8114-7d9a023ab522", "source": "i"}, {"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Grand duo", "start": 16, "end": 25, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Sonata_in_C_major_for_piano_four-hands,_D_812_(Schubert)", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Rondo", "start": 27, "end": 32, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Rondo", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "CD", "start": 74, "end": 76, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Compact_disc", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 77, "end": 92, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/2b8f5e6b-6248-4803-9c30-03fccc0337af", "source": "spacy"}, {"surface": "Rondo", "start": 27, "end": 32, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a67817a0-766d-45a5-83da-2440bb6796a7", "source": "spacy"}, {"surface": "Fantaisie", "start": 43, "end": 52, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/da944b08-2a59-4594-9159-24ea9c7df771", "source": "spacy"}, {"surface": "J\u00e9r\u00f4me Ducros", "start": 59, "end": 72, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/2e0b740f-dd42-45d3-8241-c9a1c6bf04ae", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 77, "end": 92, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/fcda56d3-a45a-409f-ab85-e0580d832854", "source": "spacy"}, {"surface": "1999", "start": 94, "end": 98, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/102c37ca-b26e-429a-89cc-b2df1f015520", "source": "spacy"}]}, {"text": "\u2019Le B\u0153uf sur le toit\u2019, French pieces for violin and orchestra by Saint-Sa\u00ebns, Massenet, Ravel, Berlioz, Milhaud. With the Deutsche Kammerphilharmonie, Bremen et Daniel Harding. Virgin Classics, 2001", "annotations": [{"surface": "\u2019Le B\u0153uf sur le toit\u2019, French pieces for violin and orchestra by Saint-Sa\u00ebns, Massenet, Ravel, Berlioz, Milhaud", "start": 0, "end": 111, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ae319b58-45b9-4eb2-aad2-983404eae96b", "source": "i"}, {"surface": "Deutsche Kammerphilharmonie", "start": 122, "end": 149, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Deutsche_Kammerphilharmonie", "source": "a"}, {"surface": "French", "start": 23, "end": 29, "uri": "http://dbpedia.org/resource/French_language", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 41, "end": 47, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Saint-Sa\u00ebns", "start": 65, "end": 76, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Camille_Saint-Sa\u00ebns", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Ravel", "start": 88, "end": 93, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Maurice_Ravel", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Berlioz", "start": 95, "end": 102, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Hector_Berlioz", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Deutsche Kammerphilharmonie", "start": 122, "end": 149, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Deutsche_Kammerphilharmonie_Bremen", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Bremen", "start": 151, "end": 157, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Bremen", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Daniel Harding", "start": 161, "end": 175, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Daniel_Harding", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 177, "end": 192, "uri": "http://dbpedia.org/resource/EMI_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Le B\u0153uf sur le toit\u2019", "start": 1, "end": 21, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/abb0a04b-18a3-4102-97b7-a21c9d6b1aea", "source": "spacy"}, {"surface": "French", "start": 23, "end": 29, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/148e1ac1-78a3-40be-801a-3644cd62eeaf", "source": "spacy"}, {"surface": "Saint-Sa\u00ebns", "start": 65, "end": 76, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/7f17bd79-4168-48ac-a70e-b7fca5b70a43", "source": "spacy"}, {"surface": "Massenet", "start": 78, "end": 86, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/7fc731b8-9113-49dd-aa75-d5bdfc5d2122", "source": "spacy"}, {"surface": "Ravel", "start": 88, "end": 93, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d60bbd4b-cd04-47fd-90ae-e5e5a8063d1c", "source": "spacy"}, {"surface": "Milhaud", "start": 104, "end": 111, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/3e74d586-9a91-4261-b839-3772326ea1ea", "source": "spacy"}, {"surface": "the Deutsche Kammerphilharmonie", "start": 118, "end": 149, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d7d4976c-1864-4eb0-92c5-ae929a12c179", "source": "spacy"}, {"surface": "Bremen", "start": 151, "end": 157, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/74915828-ecc0-473a-9700-33dc50e01bf3", "source": "spacy"}, {"surface": "Daniel Harding", "start": 161, "end": 175, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a84169dd-de6d-40c7-a587-03ee2024df81", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 177, "end": 192, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/87fc8cbb-5d81-4733-99ed-960c3b4585eb", "source": "spacy"}, {"surface": "2001", "start": 194, "end": 198, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ae3976c0-c6f7-4053-9260-6bf494becc1a", "source": "spacy"}]}, {"text": "Henri Dutilleux: Concerto pour violon L\u2019arbre des songes. With the Orchestre Philharmonique de Radio France and Myung-Whun Chung. Virgin Classics, 2002", "annotations": [{"surface": "Henri Dutilleux", "start": 0, "end": 15, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Henri_Dutilleux", "source": "a"}, {"surface": "Concerto pour violon L\u2019arbre des songes", "start": 17, "end": 56, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/c0aa7a81-56cf-4d7d-bd99-7c5049049e5a", "source": "i"}, {"surface": "Orchestre Philharmonique de Radio France", "start": 67, "end": 107, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Orchestre_Philharmonique_de_Radio_France", "source": "a"}, {"surface": "Myung-Whun Chung", "start": 112, "end": 128, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Myung-Whun_Chung", "source": "a"}, {"surface": "Henri Dutilleux", "start": 0, "end": 15, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Henri_Dutilleux", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "L\u2019arbre des songes", "start": 38, "end": 56, "uri": "http://dbpedia.org/resource/L'arbre_des_songes", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Orchestre Philharmonique de Radio France", "start": 67, "end": 107, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Orchestre_philharmonique_de_Radio_France", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Myung-Whun Chung", "start": 112, "end": 128, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Myung-whun_Chung", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 130, "end": 145, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Concerto", "start": 17, "end": 25, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/4226c410-1469-4230-980c-0ffdd2f1ddc4", "source": "spacy"}, {"surface": "the Orchestre Philharmonique de Radio France", "start": 63, "end": 107, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/b3971c7d-947c-490b-b3eb-60608578338b", "source": "spacy"}, {"surface": "Myung-Whun Chung", "start": 112, "end": 128, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/6346d613-52a1-4883-95a7-9353c290bd71", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 130, "end": 145, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/bc76beed-8b75-4daf-890f-c6b716d27ad0", "source": "spacy"}, {"surface": "2002", "start": 147, "end": 151, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/b5bb0277-c5e2-4a63-aea6-960389d4c147", "source": "spacy"}]}, {"text": "Maurice Ravel\u00a0: Trio avec piano, Sonate pour violon et piano, Sonate pour violon et violoncelle, \u2018Sonate posthume\u2019. With Gautier Capu\u00e7on, Frank Braley. Virgin Classics, 2002", "annotations": [{"surface": "Maurice Ravel", "start": 0, "end": 13, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Maurice_Ravel", "source": "a"}, {"surface": "Trio avec piano, Sonate pour violon et piano, Sonate pour violon et violoncelle, \u2018Sonate posthume\u2019", "start": 16, "end": 114, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/1513ad71-a136-4432-b40e-1e473dd4fcbd", "source": "i"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 121, "end": 136, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "a"}, {"surface": "Maurice Ravel", "start": 0, "end": 13, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Maurice_Ravel", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 26, "end": 31, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 55, "end": 60, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 121, "end": 136, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 138, "end": 150, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Frank_Braley", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 152, "end": 167, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Maurice Ravel", "start": 0, "end": 13, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/db59ed80-d62e-4d31-bb04-ae1dcae91dd6", "source": "spacy"}, {"surface": "Sonate", "start": 33, "end": 39, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/e43e187f-260b-4b20-a0b0-ffdd54d20ad3", "source": "spacy"}, {"surface": "Sonate", "start": 62, "end": 68, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/14509b65-4aad-4af9-875b-d837ff47e0f1", "source": "spacy"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 121, "end": 136, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/85777966-bf09-4625-a879-9ebd59fc4b9b", "source": "spacy"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 138, "end": 150, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ce29711a-f883-46ad-bdd3-00b60e7a5f54", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 152, "end": 167, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/6580e6e0-8eb3-4a56-9fc7-9f002dcb447f", "source": "spacy"}, {"surface": "2002", "start": 169, "end": 173, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a66da569-0510-4331-bd3f-8bceb2c79505", "source": "spacy"}]}, {"text": "\u2019Face \u00e0 face\u2019, Duos for violin and cello by Kod\u00e1ly, Schulhoff, Haendel, Tanguy\u2026. With Gautier Capu\u00e7on. Virgin Classics, 2003", "annotations": [{"surface": "\u2019Face \u00e0 face\u2019, Duos for violin and cello by Kod\u00e1ly, Schulhoff, Haendel, Tanguy\u2026", "start": 0, "end": 79, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/88084bde-b52a-438e-ab17-de7c8692c11b", "source": "i"}, {"surface": "Face \u00e0 face", "start": 1, "end": 12, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Face_\u00e0_face", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 24, "end": 30, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "cello", "start": 35, "end": 40, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Cello", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 86, "end": 101, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 103, "end": 118, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Kod\u00e1ly", "start": 44, "end": 50, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/9fb6bf0e-f69e-48e5-80f5-57eb3a455a57", "source": "spacy"}, {"surface": "Schulhoff", "start": 52, "end": 61, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/9daa2010-a2d5-4a7f-a6c4-9b7dc93bdd2c", "source": "spacy"}, {"surface": "Haendel", "start": 63, "end": 70, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/cf78031f-543f-4e6b-af43-81f5cc8e65d5", "source": "spacy"}, {"surface": "Tanguy", "start": 72, "end": 78, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/8fbe6bb8-7b29-4e40-955e-f1629a3dc194", "source": "spacy"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 86, "end": 101, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ed379eba-50d2-4406-b7f3-1112838c1aeb", "source": "spacy"}, {"surface": "2003", "start": 120, "end": 124, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a0930009-fc5e-41df-877f-357826e0a1e7", "source": "spacy"}]}, {"text": "Ludwig van Beethoven: Triple concerto for violin, cello and piano. With Martha Argerich, Mischa Maisky, Orchestra della Svizzera Italiana, Alexandre Rabinovitch. EMI Classics, 2004", "annotations": [{"surface": "Ludwig van Beethoven", "start": 0, "end": 20, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven", "source": "a"}, {"surface": "Triple concerto for violin, cello and piano", "start": 22, "end": 65, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d8797b70-5216-498e-b349-1a9dc63ec4d2", "source": "i"}, {"surface": "Martha Argerich", "start": 72, "end": 87, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Martha_Argerich", "source": "a"}, {"surface": "Mischa Maisky", "start": 89, "end": 102, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Mischa_Maisky", "source": "a"}, {"surface": "Orchestra della Svizzera Italiana", "start": 104, "end": 137, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Orchestra_della_Svizzera_Italiana", "source": "a"}, {"surface": "Alexandre Rabinovitch", "start": 139, "end": 160, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Alexandre_Rabinovitch", "source": "a"}, {"surface": "Ludwig van Beethoven", "start": 0, "end": 20, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Triple concerto", "start": 22, "end": 37, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Triple_Concerto_(Beethoven)", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 42, "end": 48, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "cello", "start": 50, "end": 55, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Cello", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 60, "end": 65, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano_concerto", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Martha Argerich", "start": 72, "end": 87, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Martha_Argerich", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Mischa Maisky", "start": 89, "end": 102, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Mischa_Maisky", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Svizzera", "start": 120, "end": 128, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Switzerland", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Alexandre Rabinovitch", "start": 139, "end": 160, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Alexandre_Rabinovitch-Barakovsky", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "EMI Classics", "start": 162, "end": 174, "uri": "http://dbpedia.org/resource/EMI_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Ludwig van Beethoven", "start": 0, "end": 20, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/55c058ca-74cb-40b7-a747-e4435e1a58fb", "source": "spacy"}, {"surface": "Martha Argerich", "start": 72, "end": 87, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/9652e201-e9c9-4a99-813c-93954e0fb905", "source": "spacy"}, {"surface": "Mischa Maisky", "start": 89, "end": 102, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/31d1068b-a20e-4bc2-aa40-2c8ad307fd7c", "source": "spacy"}, {"surface": "Svizzera Italiana", "start": 120, "end": 137, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/e35701ce-3309-416b-87bb-427c7c565b15", "source": "spacy"}, {"surface": "Alexandre Rabinovitch", "start": 139, "end": 160, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/650d57f4-2853-41a1-9dcf-5ddc5886cf90", "source": "spacy"}, {"surface": "EMI Classics", "start": 162, "end": 174, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/3c3477ad-bdd8-4e67-880f-7a28241a5974", "source": "spacy"}, {"surface": "2004", "start": 176, "end": 180, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ae947b40-8b7a-44a8-b8e0-215584281e45", "source": "spacy"}]}, {"text": "Johannes Brahms: The Trios for piano, violin and cello. With Gautier Capu\u00e7on, Nicholas Angelich. 2CD Virgin Classics, 2004", "annotations": [{"surface": "Johannes Brahms", "start": 0, "end": 15, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Johannes_Brahms", "source": "a"}, {"surface": "The Trios for piano, violin and cello", "start": 17, "end": 54, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/3fe9296a-84d0-4bdf-adf5-584ffcb64a3d", "source": "i"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 78, "end": 95, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Nicholas_Angelich", "source": "a"}, {"surface": "Johannes Brahms", "start": 0, "end": 15, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Johannes_Brahms", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 31, "end": 36, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 38, "end": 44, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "cello", "start": 49, "end": 54, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Cello", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 61, "end": 76, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 78, "end": 95, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Nicholas_Angelich", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 101, "end": 116, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 61, "end": 76, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/399bd3a8-1930-4cd3-8e3c-8e423e90a7df", "source": "spacy"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 78, "end": 95, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/532a36ec-e7da-401c-b404-9b2eec6ac04e", "source": "spacy"}, {"surface": "2004", "start": 118, "end": 122, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/8ffa9141-3e23-4080-b1fc-b508b20b433b", "source": "spacy"}]}, {"text": "Felix Mendelssohn: Concerto for violon n\u00b02, Schumann: Concerto for violin. AWith the Mahler Chamber Orchestra and Daniel Harding. Virgin Classics, 2004", "annotations": [{"surface": "Concerto for violon n\u00b02", "start": 19, "end": 42, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/79921029-74ff-4f0e-8936-f180eb1e335b", "source": "i"}, {"surface": "Concerto for violin", "start": 54, "end": 73, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d9c0f1ac-d424-477c-9c37-2b30beafa03a", "source": "i"}, {"surface": "Mahler Chamber Orchestra", "start": 85, "end": 109, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Mahler_Chamber_Orchestra", "source": "a"}, {"surface": "Felix Mendelssohn", "start": 0, "end": 17, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Felix_Mendelssohn", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Schumann", "start": 44, "end": 52, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Robert_Schumann", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 67, "end": 73, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Mahler Chamber Orchestra", "start": 85, "end": 109, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Mahler_Chamber_Orchestra", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Daniel Harding", "start": 114, "end": 128, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Daniel_Harding", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 130, "end": 145, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Felix Mendelssohn", "start": 0, "end": 17, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/2a44d197-84ed-4605-ad20-bbab9304deb4", "source": "spacy"}, {"surface": "2", "start": 41, "end": 42, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/f98d3ceb-b1cd-4271-8161-7ba6af35db9e", "source": "spacy"}, {"surface": "Schumann: Concerto", "start": 44, "end": 62, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/69733bb0-fa06-495e-86d9-8dcf3248f90f", "source": "spacy"}, {"surface": "the Mahler Chamber Orchestra", "start": 81, "end": 109, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/7d74af6e-d073-481b-815d-1847cb9d2745", "source": "spacy"}, {"surface": "Daniel Harding", "start": 114, "end": 128, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a163c2e8-6985-46d5-a55d-83552e2db666", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 130, "end": 145, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/46028cf0-ad50-445e-b7c9-279c887f5346", "source": "spacy"}, {"surface": "2004", "start": 147, "end": 151, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/5773e02a-6aeb-489c-af00-402eddb1068a", "source": "spacy"}]}, {"text": "Camille Saint-Sa\u00ebns: The Carnival of the Animals, Septet, Fantaisie for violin et harp. With Emmanuel Pahud, Gautier Capu\u00e7on, Paul Meyer, Esther Hoppe, Michel Dalberto, Frank Braley, B\u00e9atrice Muthelet, David Guerrier, Janne Saksala, Florent Jodelet, Marie-Pierre Langlamet. Virgin Classics, 2004", "annotations": [{"surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "start": 0, "end": 19, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Camille_Saint-Sa\u00ebns", "source": "a"}, {"surface": "The Carnival of the Animals, Septet, Fantaisie for violin et harp", "start": 21, "end": 86, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/7a9c342f-40db-459c-b346-7205c1dc7693", "source": "i"}, {"surface": "Emmanuel Pahud", "start": 93, "end": 107, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Pahud", "source": "a"}, {"surface": "Paul Meyer", "start": 126, "end": 136, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Paul_Meyer_(clarinetist)", "source": "a"}, {"surface": "Michel Dalberto", "start": 152, "end": 167, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Michel_Dalberto", "source": "a"}, {"surface": "David Guerrier", "start": 202, "end": 216, "uri": "http://dbpedia.org/resource/David_Guerrier", "source": "a"}, {"surface": "Marie-Pierre Langlamet", "start": 250, "end": 272, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Marie-Pierre_Langlamet", "source": "a"}, {"surface": "Saint-Sa\u00ebns", "start": 8, "end": 19, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Camille_Saint-Sa\u00ebns", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "The Carnival", "start": 21, "end": 33, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Wyclef_Jean_Presents_The_Carnival", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 72, "end": 78, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "harp", "start": 82, "end": 86, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Harp", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Emmanuel Pahud", "start": 93, "end": 107, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Pahud", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 109, "end": 124, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Paul Meyer", "start": 126, "end": 136, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Paul_Meyer_(clarinetist)", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Esther", "start": 138, "end": 144, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Esther", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Michel Dalberto", "start": 152, "end": 167, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Michel_Dalberto", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 169, "end": 181, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Frank_Braley", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "B\u00e9atrice", "start": 183, "end": 191, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Beatrice_Portinari", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "David Guerrier", "start": 202, "end": 216, "uri": "http://dbpedia.org/resource/David_Guerrier", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Marie-Pierre Langlamet", "start": 250, "end": 272, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Marie-Pierre_Langlamet", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 274, "end": 289, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "start": 0, "end": 19, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/36be8d31-e797-45dc-828d-62decad37606", "source": "spacy"}, {"surface": "Septet", "start": 50, "end": 56, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/3a59d0d3-aeab-47bb-89fb-bb98f54820c3", "source": "spacy"}, {"surface": "Fantaisie", "start": 58, "end": 67, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ba0f686e-9418-45c6-a268-bb861941046c", "source": "spacy"}, {"surface": "Emmanuel Pahud", "start": 93, "end": 107, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a959af06-ddf0-414d-90b4-24e65d66f4e0", "source": "spacy"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 109, "end": 124, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d8cd207f-3115-457c-a4c3-d5b8637bd8af", "source": "spacy"}, {"surface": "Paul Meyer", "start": 126, "end": 136, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/bff229a0-672a-486b-b2b7-7deff3c16e7a", "source": "spacy"}, {"surface": "Esther Hoppe", "start": 138, "end": 150, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/65f19f13-3dd5-49d3-8a07-5d2294fe596b", "source": "spacy"}, {"surface": "Michel Dalberto", "start": 152, "end": 167, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/0aa1a973-4129-4857-9bd7-adae8a80d745", "source": "spacy"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 169, "end": 181, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/f7b069d4-1fd2-49f1-a781-09abde951fb9", "source": "spacy"}, {"surface": "B\u00e9atrice Muthelet", "start": 183, "end": 200, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/e245ba66-435b-43c6-82d6-c6e64286065b", "source": "spacy"}, {"surface": "David Guerrier", "start": 202, "end": 216, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/43306780-7eaf-4d87-a6c9-15ab1f3bf252", "source": "spacy"}, {"surface": "Janne Saksala", "start": 218, "end": 231, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/4fd9fb8c-e032-47bd-ae69-97ab2b1ca23d", "source": "spacy"}, {"surface": "Florent Jodelet", "start": 233, "end": 248, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/74e007b5-ef28-4142-a416-f0cd311f1826", "source": "spacy"}, {"surface": "Marie-Pierre Langlamet", "start": 250, "end": 272, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d9517acc-135a-4480-b074-937c7d8cdb93", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 274, "end": 289, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/dffc59fa-4d82-49c9-9930-455c610f93fa", "source": "spacy"}, {"surface": "2004", "start": 291, "end": 295, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/b2391df5-a37a-43cd-b943-2d5352deb333", "source": "spacy"}]}, {"text": "Franz Schubert: Quintet for piano and strings The Trout, Variations on \u2018Trockne Blumen\u2019. With Gautier Capu\u00e7on, G\u00e9rard Causs\u00e9, Alo\u00efs Posch, Frank Braley. CD Virgin Classics, 2004", "annotations": [{"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert", "source": "a"}, {"surface": "Quintet for piano and strings The Trout, Variations on \u2018Trockne Blumen\u2019", "start": 16, "end": 87, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/1c396df1-80ff-4a85-8a69-2072168d4567", "source": "i"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 111, "end": 124, "uri": "http://dbpedia.org/resource/G\u00e9rard_Causs\u00e9", "source": "a"}, {"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 28, "end": 33, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "strings", "start": 38, "end": 45, "uri": "http://dbpedia.org/resource/String_section", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 94, "end": 109, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 111, "end": 124, "uri": "http://dbpedia.org/resource/G\u00e9rard_Causs\u00e9", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 139, "end": 151, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Frank_Braley", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "CD", "start": 153, "end": 155, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Compact_disc", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 156, "end": 171, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a33696b7-4a1c-4abb-a4f0-96f28ea1c89f", "source": "spacy"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 94, "end": 109, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/b3dc975f-322a-4323-9470-621e1441a19e", "source": "spacy"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 111, "end": 124, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ecd77ff7-eb91-4447-ad3e-9965fec0ce45", "source": "spacy"}, {"surface": "Alo\u00efs Posch", "start": 126, "end": 137, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/2f1165bf-b1d3-4ac9-9e01-d8977b121f18", "source": "spacy"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 139, "end": 151, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/18827204-da83-452f-b508-238063ca65ca", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 156, "end": 171, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/597c2e8f-a12e-45fe-8cea-840725bd696c", "source": "spacy"}, {"surface": "2004", "start": 173, "end": 177, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/eff95e79-ff6c-4cb8-8d33-bd6e56f5b2a9", "source": "spacy"}]}, {"text": "Johannes Brahms\u00a0: The Sonatas for violin and piano, Scherzo from the Sonata FAE. With Nicholas Angelich. Virgin Classics, 2005", "annotations": [{"surface": "The Sonatas for violin and piano, Scherzo from the Sonata FAE", "start": 18, "end": 79, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/134de313-fe04-462d-84b2-64b125262789", "source": "i"}, {"surface": "Johannes Brahms", "start": 0, "end": 15, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Johannes_Brahms", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 34, "end": 40, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 45, "end": 50, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Scherzo", "start": 52, "end": 59, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Scherzo", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 86, "end": 103, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Nicholas_Angelich", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 105, "end": 120, "uri": "http://dbpedia.org/resource/EMI_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Sonata", "start": 69, "end": 75, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/03677fcc-86e9-4e65-b625-30db387376a0", "source": "spacy"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 86, "end": 103, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/8de50f3a-8220-4017-8e97-e21e29b6ac36", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 105, "end": 120, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/8f3e777f-f700-42ca-b6f7-8178636f2858", "source": "spacy"}, {"surface": "2005", "start": 122, "end": 126, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/b7960856-2aa7-45fc-9602-3b4c4073871f", "source": "spacy"}]}, {"text": "\u2019Inventions\u2019, Duos for violin and cello by Bach, Eisler, Karol Beffa, Bart\u00f3k, Klein, Kreisle... With Gautier Capu\u00e7on. Virgin Classics, 2006", "annotations": [{"surface": "\u2019Inventions\u2019, Duos for violin and cello by Bach, Eisler, Karol Beffa, Bart\u00f3k, Klein, Kreisle...", "start": 0, "end": 95, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/685399d7-f6b5-48f2-9978-6f59ea6c7abc", "source": "i"}, {"surface": "violin", "start": 23, "end": 29, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "cello", "start": 34, "end": 39, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Cello", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Bach", "start": 43, "end": 47, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Johann_Sebastian_Bach", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Eisler", "start": 49, "end": 55, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Hanns_Eisler", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Bart\u00f3k", "start": 70, "end": 76, "uri": "http://dbpedia.org/resource/B\u00e9la_Bart\u00f3k", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 101, "end": 116, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 118, "end": 133, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Bach", "start": 43, "end": 47, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/442993cf-c757-4c21-9003-9d6e73ce48fd", "source": "spacy"}, {"surface": "Eisler", "start": 49, "end": 55, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/0b8d956c-af12-4fcf-8e73-bb5280d6635c", "source": "spacy"}, {"surface": "Karol Beffa", "start": 57, "end": 68, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d865e1dd-233e-402a-b850-9c47c01f8429", "source": "spacy"}, {"surface": "Bart\u00f3k", "start": 70, "end": 76, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/384287c3-1a06-4e91-b289-c3bc11c875b2", "source": "spacy"}, {"surface": "Klein", "start": 78, "end": 83, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/aa00ebfb-82f2-4e08-9649-326a661dfc2f", "source": "spacy"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 101, "end": 116, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/abc92542-49f7-4b2e-980a-389055b06bea", "source": "spacy"}, {"surface": "2006", "start": 135, "end": 139, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/eae2c4bd-663b-4df3-8b7a-861310a643c6", "source": "spacy"}]}, {"text": "Johannes Brahms: Double concerto for violin and cello, Quintet for clarinet and strings. With Gautier Capu\u00e7on, Gustav Mahler Youth Orchestra and Myung-Whun Chung, Paul Meyer, Capu\u00e7on Quartet. Virgin Classics, 2007", "annotations": [{"surface": "Double concerto for violin and cello, Quintet for clarinet and strings", "start": 17, "end": 87, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/469c38de-cb55-4c8c-8720-52eee007cb15", "source": "i"}, {"surface": "Myung-Whun Chung", "start": 145, "end": 161, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Myung-Whun_Chung", "source": "a"}, {"surface": "Paul Meyer", "start": 163, "end": 173, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Paul_Meyer_(clarinetist)", "source": "a"}, {"surface": "Johannes Brahms", "start": 0, "end": 15, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Johannes_Brahms", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Double concerto", "start": 17, "end": 32, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Double_concerto", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 37, "end": 43, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "cello", "start": 48, "end": 53, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Cello", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "clarinet", "start": 67, "end": 75, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Clarinet", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "strings", "start": 80, "end": 87, "uri": "http://dbpedia.org/resource/String_section", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 94, "end": 109, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Mahler", "start": 118, "end": 124, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gustav_Mahler", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Myung-Whun Chung", "start": 145, "end": 161, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Myung-whun_Chung", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Paul Meyer", "start": 163, "end": 173, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Paul_Meyer_(clarinetist)", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 192, "end": 207, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Quintet", "start": 55, "end": 62, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d3a0102d-98dc-430e-a5ba-a6b6b14392df", "source": "spacy"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 94, "end": 109, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ddd142cf-88dd-44fc-a99b-237973282c55", "source": "spacy"}, {"surface": "Myung-Whun Chung", "start": 145, "end": 161, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/0c0871be-1638-4615-ab07-c5bbce3004bd", "source": "spacy"}, {"surface": "Paul Meyer", "start": 163, "end": 173, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/f6e5afd4-b68f-477f-9c0c-26401e2957ef", "source": "spacy"}, {"surface": "Capu\u00e7on Quartet", "start": 175, "end": 190, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/71517594-5da8-48ee-b25f-d0fe8eac2087", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 192, "end": 207, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/27cc981d-d725-44b5-a0db-cf0a18c7d443", "source": "spacy"}, {"surface": "2007", "start": 209, "end": 213, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/eb0fdcdc-5868-4288-882d-126777e89cac", "source": "spacy"}]}, {"text": "Franz Schubert\u00a0: Trios for piano, violin and cello, Sonatensatz, Notturno. With Gautier Capu\u00e7on, Frank Braley. 2CD Virgin Classics, 2007", "annotations": [{"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert", "source": "a"}, {"surface": "Trios for piano, violin and cello, Sonatensatz, Notturno", "start": 17, "end": 73, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/73ef190a-0dd1-423f-b3e1-cc6b727dffa6", "source": "i"}, {"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Franz_Schubert", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 27, "end": 32, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 34, "end": 40, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "cello", "start": 45, "end": 50, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Cello", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 80, "end": 95, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 97, "end": 109, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Frank_Braley", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 115, "end": 130, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Franz Schubert", "start": 0, "end": 14, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/fe5c0ec7-b6cb-4b24-af96-0723c9be78e4", "source": "spacy"}, {"surface": "Sonatensatz", "start": 52, "end": 63, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/0dd24ef9-15e9-468e-be64-73cbce6610f5", "source": "spacy"}, {"surface": "Notturno", "start": 65, "end": 73, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/14181f42-2d47-48b1-bb3f-c59028d3adde", "source": "spacy"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 80, "end": 95, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/2daf395c-f3e4-4cf1-8d8d-f81ece9e27d1", "source": "spacy"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 97, "end": 109, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d477e4b0-78c0-4db5-9442-ecc2cbb634e7", "source": "spacy"}, {"surface": "2007", "start": 132, "end": 136, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/17f55c34-d062-4427-b809-9f4f499141f0", "source": "spacy"}]}, {"text": "Johannes Brahms: Quartet for piano and strings. With Gautier Capu\u00e7on, G\u00e9rard Causs\u00e9, Nicholas Angelich. 2CD Virgin Classics, 2008", "annotations": [{"surface": "Quartet for piano and strings", "start": 17, "end": 46, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/c7517269-e42b-4396-9515-d21148170161", "source": "i"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 70, "end": 83, "uri": "http://dbpedia.org/resource/G\u00e9rard_Causs\u00e9", "source": "a"}, {"surface": "Johannes Brahms", "start": 0, "end": 15, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Johannes_Brahms", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 29, "end": 34, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "strings", "start": 39, "end": 46, "uri": "http://dbpedia.org/resource/String_instrument", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 53, "end": 68, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 70, "end": 83, "uri": "http://dbpedia.org/resource/G\u00e9rard_Causs\u00e9", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 85, "end": 102, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Nicholas_Angelich", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 108, "end": 123, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 53, "end": 68, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/7b212a48-c30a-4186-9662-42aa2f953db4", "source": "spacy"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 70, "end": 83, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/1a06d84e-67da-4af1-8a95-e3c46ce8f7b0", "source": "spacy"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 85, "end": 102, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/88e78fd1-bcc3-496b-b64f-623db423b142", "source": "spacy"}, {"surface": "2008", "start": 125, "end": 129, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/c6062556-dafa-4a31-992b-f35aa2e8bd61", "source": "spacy"}]}, {"text": "\u2019Capricio\u2019, 21 virtuoso pieces for violin. With J\u00e9r\u00f4me Ducros. Virgin Classics, 2008", "annotations": [{"surface": "\u2019Capricio\u2019, 21 virtuoso pieces for violin", "start": 0, "end": 41, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/edc39a1e-b186-480e-8813-ea862af80214", "source": "i"}, {"surface": "violin", "start": 35, "end": 41, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 63, "end": 78, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "21", "start": 12, "end": 14, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/e1ef115c-265b-49b4-a3cb-2c9e009d2093", "source": "spacy"}, {"surface": "J\u00e9r\u00f4me Ducros", "start": 48, "end": 61, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a5390e23-6527-46cd-aed1-e6d273e3f186", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 63, "end": 78, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d81c70d3-f968-44c6-b083-17f895fb4298", "source": "spacy"}, {"surface": "2008", "start": 80, "end": 84, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/76c0d876-e8a6-411c-aeb7-001ccb505183", "source": "spacy"}]}, {"text": "Ludwig van Beethoven and Erich Korngold: Concertos for violin. With l\u2019Orchestre Philharmonique de Rotterdam and Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin. Virgin Classics, 2009", "annotations": [{"surface": "Ludwig van Beethoven", "start": 0, "end": 20, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven", "source": "a"}, {"surface": "Erich Korngold", "start": 25, "end": 39, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Erich_Korngold", "source": "a"}, {"surface": "Concertos for violin", "start": 41, "end": 61, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/79c38eeb-4aac-4dc6-b08a-27acd9f030f3", "source": "i"}, {"surface": "Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin", "start": 112, "end": 132, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Yannick_N\u00e9zet-S\u00e9guin", "source": "a"}, {"surface": "Ludwig van Beethoven", "start": 0, "end": 20, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Erich Korngold", "start": 25, "end": 39, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Erich_Wolfgang_Korngold", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 55, "end": 61, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "de Rotterdam", "start": 95, "end": 107, "uri": "http://dbpedia.org/resource/De_Rotterdam", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin", "start": 112, "end": 132, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Yannick_N\u00e9zet-S\u00e9guin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 134, "end": 149, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Ludwig van Beethoven", "start": 0, "end": 20, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/36bccf1b-35fc-49e6-b91c-6d30355eedf0", "source": "spacy"}, {"surface": "Erich Korngold", "start": 25, "end": 39, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ef9d2ebc-32e1-4375-938c-9d4cc6769f68", "source": "spacy"}, {"surface": "Rotterdam", "start": 98, "end": 107, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/1b2f1ea2-8a7a-4086-a21a-2e96e058b82b", "source": "spacy"}, {"surface": "Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin", "start": 112, "end": 132, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/237232cb-27b9-4b8d-843c-da13e8c8217f", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 134, "end": 149, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/7447031d-4d09-480e-b488-b2e2f6a58db2", "source": "spacy"}, {"surface": "2009", "start": 151, "end": 155, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/099defe6-2f75-44e2-bce2-1864bf11b0ff", "source": "spacy"}]}, {"text": "Wolfgang Amadeus Mozart: Concertos for violon 1 and 3, Symphonie concertante. With Antoine Tamestit, Scottish Chamber Orchestra and Louis Langr\u00e9e. Virgin Classics, 2009", "annotations": [{"surface": "Wolfgang Amadeus Mozart", "start": 0, "end": 23, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Wolfgang_Amadeus_Mozart", "source": "a"}, {"surface": "Concertos for violon 1 and 3, Symphonie concertante", "start": 25, "end": 76, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/78c82356-4982-4c53-91e2-6d6b8d41ddfb", "source": "i"}, {"surface": "Antoine Tamestit", "start": 83, "end": 99, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Antoine_Tamestit", "source": "a"}, {"surface": "Louis Langr\u00e9e", "start": 132, "end": 145, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Louis_Langr\u00e9e", "source": "a"}, {"surface": "Wolfgang Amadeus Mozart", "start": 0, "end": 23, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Wolfgang_Amadeus_Mozart", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Symphonie concertante", "start": 55, "end": 76, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Sinfonia_concertante", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Scottish Chamber Orchestra", "start": 101, "end": 127, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Scottish_Chamber_Orchestra", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Louis Langr\u00e9e", "start": 132, "end": 145, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Louis_Langr\u00e9e", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 147, "end": 162, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Wolfgang Amadeus Mozart", "start": 0, "end": 23, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/5a7f74b3-a307-4ffb-9944-f9628b08ce16", "source": "spacy"}, {"surface": "1", "start": 46, "end": 47, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/3e9f7728-e01a-4654-981e-a94dec69fd39", "source": "spacy"}, {"surface": "3", "start": 52, "end": 53, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/4bf49f8c-f462-43f8-9501-374ab7300e7f", "source": "spacy"}, {"surface": "Symphonie", "start": 55, "end": 64, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/99e843bb-ae93-4e35-b28a-b0acee304766", "source": "spacy"}, {"surface": "Scottish Chamber Orchestra", "start": 101, "end": 127, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/bc8eafc6-63f3-4e89-913e-af545efd26da", "source": "spacy"}, {"surface": "Louis Langr\u00e9e", "start": 132, "end": 145, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ea0f60f3-d871-4245-b35d-60e8b400b832", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 147, "end": 162, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/77453ffe-6426-4a17-a424-77517a2abc6d", "source": "spacy"}, {"surface": "2009", "start": 164, "end": 168, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/754d244c-1466-4b76-b2d0-448a8e87751e", "source": "spacy"}]}, {"text": "Ludwig van Beethoven: Sonatas for violin and piano. With Frank Braley. 3CD Virgin Classics, 2011", "annotations": [{"surface": "Sonatas for violin and piano", "start": 22, "end": 50, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/f19d3175-598a-4f51-9d23-edaa12457827", "source": "i"}, {"surface": "Ludwig van Beethoven", "start": 0, "end": 20, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Ludwig_van_Beethoven", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 34, "end": 40, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 45, "end": 50, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano_sonata", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 57, "end": 69, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Frank_Braley", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 75, "end": 90, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Ludwig van Beethoven", "start": 0, "end": 20, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/0bf4b925-6b7c-49e9-8e51-40697dbe5fe2", "source": "spacy"}, {"surface": "Sonatas", "start": 22, "end": 29, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/5f348281-e551-498e-b145-5ae99616aae2", "source": "spacy"}, {"surface": "Frank Braley", "start": 57, "end": 69, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/21545c46-5919-4d75-82ba-509fb6d7ff9b", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 75, "end": 90, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/70b32473-3084-4994-ba30-3127ea6d81cd", "source": "spacy"}, {"surface": "2011", "start": 92, "end": 96, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/7ce4ab53-e2f8-4261-a7f8-cdec0d628c2e", "source": "spacy"}]}, {"text": "Gabriel Faur\u00e9: Chamber music for instruments with strings and piano. With Gautier Capu\u00e7on, G\u00e9rard Causs\u00e9, Quatuor Eb\u00e8ne, Nicholas Angelich, Michel Dalberto. 5CD Virgin Classics, 2011", "annotations": [{"surface": "Gabriel Faur\u00e9", "start": 0, "end": 13, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Faur\u00e9", "source": "a"}, {"surface": "Chamber music for instruments with strings and piano", "start": 15, "end": 67, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/6f560877-bd64-4f71-be7b-680a1c58bc8d", "source": "i"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 91, "end": 104, "uri": "http://dbpedia.org/resource/G\u00e9rard_Causs\u00e9", "source": "a"}, {"surface": "Quatuor Eb\u00e8ne", "start": 106, "end": 119, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Quatuor_Eb\u00e8ne?action=edit&redlink=1", "source": "a"}, {"surface": "Michel Dalberto", "start": 140, "end": 155, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Michel_Dalberto", "source": "a"}, {"surface": "Gabriel Faur\u00e9", "start": 0, "end": 13, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Faur\u00e9", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "strings", "start": 50, "end": 57, "uri": "http://dbpedia.org/resource/String_instrument", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "piano", "start": 62, "end": 67, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Piano", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 74, "end": 89, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Gautier_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 91, "end": 104, "uri": "http://dbpedia.org/resource/G\u00e9rard_Causs\u00e9", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Quatuor Eb\u00e8ne", "start": 106, "end": 119, "uri": "http://dbpedia.org/resource/\u00c9b\u00e8ne_Quartet", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 121, "end": 138, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Nicholas_Angelich", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Michel Dalberto", "start": 140, "end": 155, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Michel_Dalberto", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 161, "end": 176, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Virgin_Classics", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Gabriel Faur\u00e9", "start": 0, "end": 13, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/267c7907-1c61-4325-9b6e-168ef8b1871c", "source": "spacy"}, {"surface": "Gautier Capu\u00e7on", "start": 74, "end": 89, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/ee90109f-fd8a-408d-b762-26c9f321a334", "source": "spacy"}, {"surface": "G\u00e9rard Causs\u00e9", "start": 91, "end": 104, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/04c093ed-0607-4840-96fa-04f13ead7456", "source": "spacy"}, {"surface": "Quatuor Eb\u00e8ne", "start": 106, "end": 119, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/b4a9ecb1-2ed0-4ce7-8f5f-dcc9b73645bc", "source": "spacy"}, {"surface": "Nicholas Angelich", "start": 121, "end": 138, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a28d6b45-422e-40c7-ada3-f8cfcddb4de6", "source": "spacy"}, {"surface": "Michel Dalberto", "start": 140, "end": 155, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/2f8ab67c-039b-4086-a0e0-ee85f0f493c9", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 161, "end": 176, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/4e1055eb-c200-4318-b75b-5e80d494d267", "source": "spacy"}, {"surface": "2011", "start": 178, "end": 182, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/2f6a8666-f078-46ce-b890-84ce93f90e52", "source": "spacy"}]}, {"text": "Johannes Brahms and Alban Berg: Concertos for violin. With the Vienna Philharmonic and Daniel Harding. CD Virgin Classics, 2012", "annotations": [{"surface": "Alban Berg", "start": 20, "end": 30, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Alban_Berg", "source": "a"}, {"surface": "Concertos for violin", "start": 32, "end": 52, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/b6eb08eb-a5f6-43ba-a336-88f812d30ec6", "source": "i"}, {"surface": "Vienna Philharmonic", "start": 63, "end": 82, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Vienna_Philharmonic", "source": "a"}, {"surface": "Johannes Brahms", "start": 0, "end": 15, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Johannes_Brahms", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Alban Berg", "start": 20, "end": 30, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Alban_Berg", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 46, "end": 52, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Vienna Philharmonic", "start": 63, "end": 82, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Vienna_Philharmonic", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Daniel Harding", "start": 87, "end": 101, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Daniel_Harding", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "CD", "start": 103, "end": 105, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Compact_disc", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Brahms", "start": 9, "end": 15, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/21fe6c38-7623-47bb-a98a-24035054a3c3", "source": "spacy"}, {"surface": "Alban Berg", "start": 20, "end": 30, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/5077b4ef-3a18-41f9-a4da-1ac88e3e3ea4", "source": "spacy"}, {"surface": "the Vienna Philharmonic", "start": 59, "end": 82, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/1638972f-5bcc-451a-8b11-aadc5fb8625d", "source": "spacy"}, {"surface": "Daniel Harding", "start": 87, "end": 101, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/fa564aba-885e-4ae8-97e5-8834e2d14afb", "source": "spacy"}, {"surface": "Virgin Classics", "start": 106, "end": 121, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/c4220ad3-e92f-4418-a56c-18e16b901fe2", "source": "spacy"}, {"surface": "2012", "start": 123, "end": 127, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/05dc3b34-d67c-42c5-be0c-a0bc693bc378", "source": "spacy"}]}, {"text": "Camille Saint-Sa\u00ebns, Violin Concerto n\u00b03, Renaud Capu\u00e7on, violin, Orchestre Philharmonique de Radio France, conductor Lionel Bringuier. CD Erato 2013", "annotations": [{"surface": "Violin Concerto n\u00b03", "start": 21, "end": 40, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin_Concerto_No._3_(Saint-Sa\u00ebns)", "source": "a"}, {"surface": "Lionel Bringuier", "start": 118, "end": 134, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Lionel_Bringuier", "source": "a"}, {"surface": "Saint-Sa\u00ebns", "start": 8, "end": 19, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Camille_Saint-Sa\u00ebns", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Violin Concerto", "start": 21, "end": 36, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin_concerto", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Renaud Capu\u00e7on", "start": 42, "end": 56, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Renaud_Capu\u00e7on", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "violin", "start": 58, "end": 64, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Violin", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Orchestre Philharmonique de Radio France", "start": 66, "end": 106, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Orchestre_philharmonique_de_Radio_France", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "conductor", "start": 108, "end": 117, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Conducting", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Lionel Bringuier", "start": 118, "end": 134, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Lionel_Bringuier", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "CD", "start": 136, "end": 138, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Compact_disc", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Erato", "start": 139, "end": 144, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Erato_Records", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "start": 0, "end": 19, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/26ac5b04-e66b-4fda-8102-216704edcc95", "source": "spacy"}, {"surface": "Violin Concerto", "start": 21, "end": 36, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/cac270a9-e0a2-4da1-8825-2e89420f2808", "source": "spacy"}, {"surface": "3", "start": 39, "end": 40, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/417e2baf-23a3-4c4c-973f-6932c59d16fa", "source": "spacy"}, {"surface": "Renaud Capu\u00e7on", "start": 42, "end": 56, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d04f9231-68c2-4227-80c8-b268776c694c", "source": "spacy"}, {"surface": "Orchestre Philharmonique de Radio France", "start": 66, "end": 106, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/c6998303-9918-4861-8e67-b877565e2edc", "source": "spacy"}, {"surface": "Lionel Bringuier", "start": 118, "end": 134, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/56e3e030-cc49-4462-aeec-4b06a094d2fa", "source": "spacy"}, {"surface": "Erato 2013", "start": 139, "end": 149, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/d466e4cc-06b1-4e68-adca-30f5e541566e", "source": "spacy"}]}, {"text": "Karol Beffa: Le Roi qui n'aimait pas la musique. With Edgar Moreau, Paul Meyer and Karol Beffa. Book-CD Galliamrd jeunesse, 2017", "annotations": [{"surface": "Le Roi qui n'aimait pas la musique", "start": 13, "end": 47, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/c5efdaf4-9afa-426b-b7b7-3af95e5b49b4", "source": "i"}, {"surface": "Edgar Moreau", "start": 54, "end": 66, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Edgar_Moreau", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Paul Meyer", "start": 68, "end": 78, "uri": "http://dbpedia.org/resource/Paul_Meyer_(clarinetist)", "source": "dbpedia_spotlight"}, {"surface": "Karol Beffa", "start": 0, "end": 11, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a48f2bda-e506-4564-9fa9-b1086de2e58a", "source": "spacy"}, {"surface": "pas la musique", "start": 33, "end": 47, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/f3b272e5-389d-4d20-a316-bd704aa9084a", "source": "spacy"}, {"surface": "Edgar Moreau", "start": 54, "end": 66, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/092540bd-9df7-471f-866a-7a761a7cbaab", "source": "spacy"}, {"surface": "Paul Meyer", "start": 68, "end": 78, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/a4358873-5aab-4a26-b904-7a898e027c99", "source": "spacy"}, {"surface": "Karol Beffa", "start": 83, "end": 94, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/6fb70640-e233-4edf-9081-40c7087bf1b7", "source": "spacy"}, {"surface": "Galliamrd", "start": 104, "end": 113, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/195eea20-e95b-48bb-97d5-7e26054049d8", "source": "spacy"}, {"surface": "2017", "start": 124, "end": 128, "uri": "https://calvoritmo.com/tfm/entity/7b377218-5f16-4aab-b820-b5aa9340ccd7", "source": "spacy"}]}]], "subsections": []}]}}